人人期望反送中 每週各地區起哄

人人期望反送中
每週各地區起哄
尋求同伴開花遍地
光復香江全地最高

然而在這土地裡
警黑勾結真鼓燥
全城期望黑警清算
捍衛香港做得到

想當天旺角街巷
有隻香蕉糖

「咩啊 出黎隻揪吖！」

快下台 全港都望你下台
望創這未來

原曲：多啦A夢
最近太多唔開心的事發生
想睇下卡通片放鬆心情
結果忽發奇想咁改左呢首歌
可能有d位改得唔係咁好 到時就等各位巴絲執啦

[全世界入黎] 大家每次行動都要對目標有共識

第一句鬼材

多謝支持

歌詞盞鬼但唔多岩音

邊間教會

中文差 冇辦法

輕輕一推

推

多啦A夢 哇 都好耐無聽過啦
輕輕一推